同上場一樣

半大半和全和下盤
贏波輸盤
又係格仔晉級